石硤尾呢間垃圾茶記唔好去~

石硤尾呢間垃圾茶記唔好去

既然連仔唔整英文台,我地就自制英文台

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

P牌推唔到

神獸們手腳真係快

今日間野都冇開

呢間野真心好難食 連檸茶都可以沖得難飲
唔明點解可以生存咁耐